Reddit 啲人叫唔好憎大陸班賤民喎

大陸人同共產黨根本就唔應該分開嚟講

班人四圍播毒都冇問題？

On9 呢個世界上撚有人唔racist 只不過全部都係驚比人屌先唔敢 啲白人咪撚扮野啦 你心底咪又係唔鐘意力架 垃圾偽善撚

fucking hypocrite

共產黨唔控制班病人係一件事
班撚屌周邊去播毒係另一件事

班白人一係就故意無視呢一點
再唔係就係為咗攞光環
或者佢哋真係戇尻嘅

排華GO GO GO
排支HO HO HO

戇撚鳩
支那種支持支共
無一個係無辜

播毒 搶資源 抬高樓價
重要做啲咩先可以令班大愛左膠排華？

沒有支那種，就沒有支共
應該要掉幾個核彈落去支那